我要窮一生精力，搵你個仔出黎拗手瓜

I want to play a game
一定要180度拗贏你個仔
一定要你fucking pay❗️

咪撚諗住過一排，冇人記得，
我一定搵你個仔出黎

721